[學術問題] 如果金紫荊同會展都圍滿人，咁請問政府喺邊度升旗呢？

如題